★有冇人知 換新身份證，需唔需要住址證明？

如果要，樓市會否又gogogo?

要好似大陸人咁係身份證上明寫你住邊度

附贈白咭特快

如果冇住址證明咁點算

最好準備埋死亡證輪候pass

你填m記咪得

但冇證明文件

唔洗

m 記mail box
同佢講要申請就ok
有mk 妹幫你處理

麥當勞

email囉